它与beurre manie相比的一个优点是它更容易制作，因为你不需要穿越到过去把黄油从冰箱里拿出来让它变软。 酱汁、肉汁或炖菜太稀? 我们有3种方法来解决这个问题。 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 如果你冰箱里还有剩下的雷司令酒，试试把它和你的牛肉一起吃。 新的葡萄酒规则:喝你喜欢的和你想吃的一起吃 
 将娇嫩的绿色蔬菜和其他容易在冰箱里枯萎的蔬菜放在维吉袋里——一种厚厚的有机棉袋，储存前要湿润。 来自the Cut:给你生活中吃货的33份情人节礼物| the Cut Staff | 2021年2月8日|Eater 
 这道菜——如果你能这么称呼它的话——根据我冰箱里的食物变化而变化，但它的口感始终保持着明显的顺滑。 用一个泔水冻糕开始你的一天Elazar Sontag | 2021年2月4日|食客 
 或者，如果你刚刚在GameStop股票上赚了数百万美元，只是想要一种非常漂亮的方式从冰箱里取出苏打水，最好尽快排队。 波士顿动力公司给它的狗一样的机器人配备了充电座和头上的手臂 
 这也可以提前几天准备好，盖上盖子，放在冰箱里储存。 圣诞大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 如果你需要把瓶子储存在冰箱里，在食用前让它在柜台上加热几分钟。 香槟:你喝错了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我在一个桌子上有黄油冰箱里有一罐甜茶的房子里长大。 现在让我们赞美著名的乡巴佬和他们不公正的默默无闻的血统 
 另外，你在冰箱里储存肉类的方式有时会加速变质。 这个设备能让你免于食物中毒吗? 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 如果你的冰箱里堆满了过期食物，那就听好了。 这个设备能让你免于食物中毒吗? 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 微波炉——总是散发着爆米花和洒出来的汤的气味——就在那里，在迷你冰箱的上面。 小弟弟|科里·多克托罗 
 “在冰箱里，”雷斯脱指着一套嵌套的陶罐蒸发冷却器说。 制造商|科里·多克托罗